台灣國防部已完成空置營區收容整備

【武漢肺炎防疫 國防部已完成空置營區收容整備】

因應武漢肺炎疫情，國防部今天表示，防疫視同作戰，將積極配合中央流行疫情指揮中心政策指導，全力做好防疫工作，也已檢討適合的空置營區，完成營區自我隔離健康管理收容的相關整備。

針對武漢肺炎疫情，國防部上午發布新聞稿表示，防疫視同作戰，國防部積極配合中央流行疫情指揮中心政策指導，全力做好防疫工作。

國防部指出，配合中央流行疫情指揮中心防疫需求，已檢討適合的空置營區，完成營區自我隔離健康管理收容的相關整備；另外，確診患者則由衛褔部指定的專責醫院實施收療，國軍醫院也會配合納入規劃。

國防部強調，國防部為政府防疫配合執行單位，相關防疫工作，遵循中央流行疫情指揮中心的統一指揮，做最周延的規劃與準備，籲請國人放心。

—————
希望解放軍營也能做隔離營🤣🤣

push